有冇人屋企試過遇過隔籬上下左右有人食煙？

唔知點解近排一到某啲時候，突然屋企就會傳來一陣煙味，好難頂

屌 我屋企都係
前後左右懷疑有幾戶人食煙
一食就攻曬入屋 淨係開氣窗都會聞到
死煙剷真係好煩

最大嘅問題係除咗係唔知上下左右邊一戶之外，就算知道咗，因為佢喺自己屋企食，佢喺自己地方食冇犯法，我阻止唔到佢食
但佢就迫緊我食二手煙

係呀 日日變左狂食二手煙
真係勁仆街 又吹佢地唔脹
唔知有冇d野可以買黎吸下d煙味殘留物
殘留物好似幾毒下

你地都幾誇張
有無諗過有人全屋都食煙 一坐低就點一支
去個廁所又點支
有時煮野食又點支
成間屋基本上得養寵物間房係無煙地帶
但寵物d毛一飛又搞到鼻敏感
已經慣左食二手煙+慢性被自殺

咁你都幾慘吓，自己唔食但屋企人食好似重慘，同個煙源重更加近

我個仆街老豆食大陸煙臭到仆街

好憎煙鏟

真...吹佢唔脹

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

屌有啲仆街走出走廊食最黑人憎
屋企開咗門關唔切

我嗰區聽過大麻味都有
不過我唔識分

有 就隔離屋 仲要望撚住佢擺曬pose若有所思係窗邊食 真係屌佢老味！我就要食曬佢d二手煙

煙剷死全家！

屌....我隔離屋喺屋企食煙又係攻晒過嚟,條仆街又唔開抽氣扇食...攻晒出LIFT口再攻入我間屋...真係DKLM

搭巴士/地鐵都係勁多煙剷 個身勁臭

對面食煙會喺門縫谷入屋
之後去$12店買啲門縫綿條封死都門縫就冇再聞到